\chapter{Wykaz elementów składowych platformy} % Main appendix title

\label{ElementsRegister} 

\section{Wykaz elementów mechanicznych}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%  Generated : https://docs.google.com/spreadsheets/d/1ibNCshPqt4PwUoyxuqUgwQATQktKq5VV0F0XBAzyLY8/edit#gid=0
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{table}[]
\centering
\caption[Wykaz elementów użytych w projekcie \projectname]{Spis elementów użytych w projekcie \projectname}
\label{tabela:spis_elementow}
\begin{tabular}{  m{11cm} | r | r }
\toprule
\thead{Element}  & \thead{Liczba [szt]} & \thead{Przybliżona \\ wartość [zł]}\\ \midrule
Silnik DC (napęd koła) & 2 & 80\\ \midrule
enkoder na silniku  & 2 & 40\\ \midrule
Koło oraz silnik koła z enkoderem & 2 & 12\\ \midrule
Silnik odkurzacza & 1 & 13\\ \midrule
Przetwornica step-down LM2596  & 1 & 6\\ \midrule
Silnik szczotki & 2 & 24\\ \midrule
Sterownik silników szczotek L298N & 1 & 14\\ \midrule
Ball Caster Pololu 3/8'' metalowy & 1 & 8\\ \midrule
L298 - dwukanałowy sterownik silników - moduł & 2 & 30\\ \midrule
Akumulator żelowy \SI{12}{\volt} / \SI{2.3}{Ah} & 1 & 29\\ \midrule
Moduł zabezpieczający akumulator przed rozładowaniem & 1 & 25\\ \midrule
Profile aluminiowe & 1 & 60\\ \midrule
Ultradźwiękowy czujnik odległości US-100 & 2 & 10\\ \midrule
Serwomechanizm TowerPro SG90 & 1 & 9\\ \midrule
Czujnik krańcowy & 6 & 12\\ \midrule
Raspberry Pi 3 & 1 & 170\\ \midrule
Karta pamięci microSD 16GB  & 1 & 40\\ \midrule
Obudowa Raspberry Pi 3 & 1 & 20\\ \midrule
Przetwornica LM2596S 5V 3A z dwoma gniazdami USB & 1 & 17\\ \midrule
Arduino Mega & 1 & 30\\ \midrule
Obudowa Arduino Mega & 1 & 10\\ \midrule
Moduł bluetooth HC-05  & 1 & 14\\ \midrule
Thumb Joystick z przyciskiem & 1 & 10\\ \midrule
Wyświetlacz Nokia 5010 LCD & 1 & 20\\ \midrule
\textbf{RAZEM} &  & \textbf{703}     \\ \bottomrule
\end{tabular}
\end{table}



























